求解答，學校而家停課學校裏面有冇人，驚隻貓肚餓

佢叫得好淒涼，我打電話入學校又冇人聽
我開吹水台因為驚寵物台無人覆

大部份學校唔會完全冇人
多數會有校工老師翻學校on duty

但有冇餵就唔知啦

企係鐵閘門口等校工出入問佢地咪得

啱啱有員工見我鬼鬼鼠鼠出咗嚟解釋
佢哋都係話啱啱返嚟餵，見佢又瘦又係咁叫
爭啲直接擺低嘢食